戒煙嘅你食左煙未？？

食埋呢包戒先